求大學生投資推介

有冇咩投資係岩大學生去玩下?
求推介

學業

保險

西

樓，我諗個市仲可以托一托

賓周

年宵

一張機票，飛去雲南近緬甸邊境，去玩賭石。
一刀富，一刀窮。
我同你無怨無仇，無老點你嘅

窩輪

我知

樓

俾心機讀好啲書咪就是最好嘅投資囉

有幾多本先

千祈唔好讀書 晒時間

期權
美國股票

利物浦

投資自己 但不單係學業上

牛熊 見好多人發達

月供股票啦

有冇推介